林鄭一下步會點 會幾時再發言？

好想知佢會唔會夠薑再講一次唔撤回

無發覺佢尋日已經唔見人， d新聞片個樣都好似係被迫拍咁咩

今日林奠係未全日龜縮無出過聲
好似得張建宗出黎割席

一定係用張建宗做前線放左風
試反應先

如果真係唔對路 起碼仲有林鄭去改口

利伸9估

依家差佬拉人 第日你地又少咁d兵力囉

佢知道香港人好善忘

拖一星期潛水，咁香港人把火就熄晒